（緊記）林鄭讓步唔係放鬆手腳既一刻呀！

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

記唔記得呢句名句呀
以子之矛 攻子之盾

佢讓步唔係因為想釋出善意
而係佢輸到無棋可行啦！
證明我地行岩棋 佢地係驚美國復會 驚十一國慶呀
係佢地心急啦！

以家我地要既唔係同佢和談
而係要追擊佢逼迫佢！
最後既目標係咩野呀？
大家想要既係咩野呀？

五！大！訴！求！
缺！一！不！可！

當初我地all in 左
以家要贏就要贏到盡！
政府豪賭係要付出代價嫁！

大家幫手推上去！

追擊佢

唔好放過佢

你地係咪忘記左七位義士

幾位手足既眼

手足既手腳

Icu既女記者

黑警既殘暴

建制派既無恥

小心以退為進不過

林鄭政府既黑暗

呢一刻讓步 停低 將會害死下一代

五大訴求，缺一不可

推

仲有無數受傷既香港人！

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

200萬+7位既心中既傷痕

停步？
不了！

五大訴求 缺一不可

係 拖得愈耐 代價愈大

要比中共睇香港人唔係好蝦既

我地未贏嫁！

一日未完場
一日唔好慶祝

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

記住呢一句

敵退我進

721既元朗鄉黑

福建幫

831無差別警暴

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
警黑勾結 濫權謀殺 唔駛追究?

數不清的催淚彈

你地係咪要咁輕易放過林鄭同中共？

仲有無數既白色惡佈

袋住先同係唔係繼續爭取係完全冇抵觸嘅事

唔通個賊搶咗你五樣嘢，之後唔情願咁還返一樣畀你，你就要同佢講多謝，同佢妥協？

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

光復香港 時代革命

無數既政治清算

唔玩到你爆廠？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

要緊記袋住先唔係最終目標

五大訴求！ 缺一不可！

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

係 心水清既一定要追究哂所有不義既事情

推撚爆個政府

極度同意

我係絕對唔會忘記呢三個月既事情

未贏就收手？
斬草都要除根

我準備好啦
你呢？

敵疲我打